【11.24 記得投票】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXXVII

1

炒未啊

轟勁到

樓主唔燈下愛蛇？

香港緊要啲

點解呢班人腳可以教到咁

開始有少少懷念MK + Ozil組合

轟

簡迪勁撚到

勁到on9

屌做轟牙雜種了

原來有人開po

Arsenal’s next six fixtures:

Eintracht Frankfurt H
Norwich A
Brighton H
West Ham A
Standard Liege A
Manchester City H

LLLLLL

Arsenal’s last eight results in all competitions:

Sheffield Utd 1-0 Arsenal ❌
Arsenal 3-2 Vitoria ✅
Arsenal 2-2 Crystal Palace ⭕️
Liverpool 5-5 Arsenal (5-4 on pens) ❌
Arsenal 1-1 Wolves ⭕️
Vitoria 1-1 Arsenal ⭕️
Leicester 2-0 Arsenal ❌
Arsenal 2-2 Southampton ⭕️

前4好大機會 猁 李 轟 鏝
所以唔炒愛狗了 換左人都追唔到

啱啱有冇買修狗客勝

Ralph Hasenhüttl: "We are thinking we can win this game with three, four or five goals but we didn’t'

撚伯IQ150

哥狗 今年買閘唔買中堅
係咪行錯左

攬炒lol屌 我都想睇廠牙仙奴護級

迪布尼

kdb

穿3個

林伯咁勁我地又試下迪達子龍堡多嘴
反正求其都好過愛狗

臭燒對比起其他攻中
入球能力真係低太多

佢係ap>am

撚伯IQ150
叫佢哋驗咗IQ先啦

比咗違約金先la

叫阿狗高層驗iq就真

其實係咪真係窮到咁又課水但又分期 扮有錢仔？

一定低過80

勁到

輕鬆反cap

有錢都唔益你
美足公羊又起球場又課金買人都唔益阿狗
祝佢隊垃圾公羊年年無冠

Unai Emery: “The club are supporting me every day. I know I can take more performances with the players and that is what we want to do."

洛賓的軌跡

點解我地個pepe無呢d波睇

單刀都唔敢射ar pepe

仲屌馬列斯水貨 死角入

拎8000萬all in法甲黑鬼真係on9

大家都非洲人 右翼 左腳

美國隊長都好過佢， 仲要平

法國仔=牙狗黑星只有雲加好

人地40分鐘互相6-7射1-2中
我廠就淨係比人7-8射

重有沙拿都係

lm

原來又和 廢撚到

車仔人腳都係同我地差唔多姐....
點解我地踢得咁撚差

睇469仲開心
四期個新外景番組好睇過工事中，工事中呢排啲題材好悶

番組叫咩名 無睇idol 綜藝好耐

老實講，我地條前線點都好過轟

乃木坂どこへ

愛狗炒得未呀屌

人哋教頭iq150

愛狗我屌你老母

Emery: "We will take one good result to give us the confidence & chance to improve. Today we lost that opportunity. I understand them [the fans] 100% because they didn't watch their team play like they want. But my job is to find the solution"

Emery: "We will take one good result to give us the confidence & chance to improve. Today we lost that opportunity. I understand them [the fans] 100% because they didn't watch their team play like they want. But my job is to find the solution" #Arsenal

Emery: ''The club are supporting me every day. I know I can take more performances with the players and that is what we want to do."

睇嚟季尾排12不是夢

自己躝啦屌你老母 知唔知醜

平排都當越位
英超var

落後榜首十九分
第四八分
用左唔知幾多錢
點解仲未炒？
見棺材都唔流馬尿？

拖肥嗰個應該炒先， 佢跟住

轟中場屌打我地

放藍絲真係戇鳩
細爆再浸下先
爭十幾班

出返殺卡輪換中場喇
352岩佢

細爆同拖都太跟波走 成日衝上去標波又標失
跟住個中場就真空任人推 最慘係失位又唔落追翻

我覺得似係愛狗要佢地壓前

@Ryo

艾美利：打倒數第一的屈福特被轟32腳，打倒數第二的修咸頓被轟21腳，這說明我們的球隊一直在進步。

愛狗躝未？

三大夜景+五稜郭公園+金森倉庫+朝市

得五稜塔冇咁伏
唔會為左佢而去

好懷疑愛狗賽前冇教點打3412
後防啲企位仲柒過街場

Freddie Ljungberg would be a prime candidate to come in as caretaker with a view to sufficiently impressing to be given the remainder of the season, but the club would consider returning to Manchester City assistant Mikel Arteta. [
@Independent
]

Also, Max Allegri, Julian Nagelsmann and the former club captain Patrick Vieira.

雲加

起身投票啦

仲未炒㗎

我果區暫時目測75%後生vs25%老人
不過民賤聯D白頭票好多都請完飲茶先一車車去票站🤮

弱智唔計

今時今日仲有反雲

落去投票

20年最差不勝紀錄 Auba：不知哪裡出錯

【Now Sports-體育】阿仙奴錄得近20年最差的6場不勝紀錄，隊長奧巴美揚坦言不知道球隊有甚麼出錯。

主場僅以2:2逼和修咸頓後，阿仙奴對上6場不勝，只得4和2負，是近20年最差的不勝走勢；他們上次連續6場不勝，已經是1998年11至12月的事，當年先後於英聯盃、歐聯出局，英超亦連敗。

射手奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）說：「我們很失望，跟球迷一樣。我們在場上比賽，當事情不如所願時，肯定是第一個感到失望的人，但將會繼續努力。我們有質素反彈，一定要戰鬥到底。」

被問到到底阿仙奴在哪些地方出錯時，Auba坦言不知道：「我認為所有人都要問自己這個問題，我們可以改變甚麼，可以怎樣付出更多，我是第一個需要自省的人。我們是團隊，肯定可以在內部一起找到解決方法。」

班英國球迷個個都話想輸迫愛狗走

阿仙奴係咪第一隊有球迷支持球員迫宮

之前都有，依加變咗主流

訓醒了

準備去含未

其實教練問題逼宮，唔覺得佢會可以改善到。

拖on99上前令細爆無乜機會

尋晚完左場波噓聲大到

要拖打攻中真係cls

屌你老母岩岩落機返黎投票

呢度有冇人因為執返一分而唔開心

連登被ddos緊

中共開始驚？

@6c

投建制派？

支持民主黨永續社運

佢book好哂旅遊巴同酒樓 帶班人投完票就去食飯

再唔請達蛇
達蛇就會去愛字頭

好多大陸人

有冇得 call埋g

得迷禾6c仔唔係

本身有 但俾牙六食左夾棍

投左建制了

唔俾人排住隊上連登

Cls

炒愛未呀 屌

阿狗高層全力支持愛狗帶領阿仙奴重回正軌
對愛狗表示高度信任 絕不割蓆

利37分, 阿18分
兩倍都唔止 咁都仲有得教

愛狗賽後有咩講

愛狗力架就係拿卡，永續愛狗

有6分係8月頭兩輪拎....

good evening

投完票點名

好明顯高層唔係aim冠軍／前4

同第4差8分都唔洗炒

拿卡

攬炒

以票止暴 重建香港

一出票站就同人講投左兩次民建聯

笑到我
大膽講句就算痢狗同阿狗差成30分 只要阿狗唔係降班區都唔撚會炒人

北區人投工聯會

要不是水貨客，北區早就完蛋了

陣間想著藍絲look去投票，有咩要注意？

大家投完票就 po j圖la

工聯會 新民黨

點解冇人屌leno 救12碼比人射番回身又慢

撲完個波彈咗去反方向，你當佢健威

唔識波就收爹啦
睇漫畫明明好易做到

廠迷嬲爆叫Out 艾馬利：會做得更好

【Now Sports-體育】阿仙奴頹勢未止，廠迷當然不收貨，對艾馬利下台的訴求不絕於耳，有球迷甚至要求以剛離開的普捷天奴取而代之，而艾馬利承諾會做得更好。

阿仙奴2:2賽和「聖徒」修咸頓後，聯賽不勝紀錄已到連續第6場，近11場英超更只取得兩場勝仗，令艾馬利（Unai Emery）陷入重大壓力當中。不過這位前西維爾、巴黎聖日耳門教頭認為自己仍獲球會信任：「阿仙奴仍是每天都支持我，所以我有責任。我知道自己可以做得更好，可以帶領球隊改善表現，而這正是我在努力做的事。困難一定有，但未來幾天我們必須開展改進的步伐。」

現時阿仙奴距前4有8分之遙，更落後榜首利物浦19分之多，難怪艾馬利再費唇舌，亦難以得到球迷支持。網上最新的趨勢，是讓新近被炒的普捷天奴接手。不同阿仙奴的球迷似乎都有相似的想法：「辭退艾馬利，引入普捷天奴吧。」、「今場比賽後艾馬利應該要被炒，簽普捷天奴吧。」、「是時候用比摩連奴更高的薪金聘普捷天奴！」

在熱刺辭退普捷天奴後，有傳巴塞隆拿、拜仁慕尼黑都希望得到普捷天奴加盟，甚至連曼聯都希望出手，不過有英國的球評家認為阿仙奴隊中有更多成熟球員能即時與普帥合作，似乎是一個不錯的另類選擇。

圖片來源 : ©AFP

不過其實佢撲翻個波去12m點又真係唔知點講好…

做你老母 死開啦

撲啱方向已經唔錯啦
對上一個龍下下都撲另一邊

想講冇leno
一早護緊級
場場比人>20射
慘過做雞

Leno一般般
但有排都未到戰犯級別

愛狗躝未再唔炒肥普就會去敗仁

印象中第一次撲到

想問吓動畫版係咪好好睇

其實肥普會黎既機會真係極細
一黎佢自己立狀唔教阿狗同疤狗 二黎佢係熱狗心目中仲係好好 反手黎阿狗即變反骨仔 交唔到成績仲要比阿狗當間諜 兩邊不是人 三黎阿狗高層太保守 唔見棺材都唔流眼淚

成個林奠咁

12碼撲到第一下已經好好啦，你睇牙間

成隊咁垃圾 jer個龍有咩用=_=

jer埋今年，下年過拜淫la, 仲留係我廠托杉咩

係咁架啦 沙卡係到果陣做慣手勢有戰犯屌 其實最大戰犯咪愛狗囉

曾經有隻阿狗立狀如果踢某隊就可以打斷佢對腳

沙卡由爺爺時代到愛狗時代一路走來始終不行(+_+)

所以隻狗咪同多咀狗一齊係法甲沉淪

打份工邊有人認真呢啲9up

英國開始有風吹俾肥普教都係好事既....

有新聞傳Haland黎阿仙奴參觀
會唔會冬季/下季賣奧巴過巴塞之後買佢?

其實下下撲錯邊係一件好難嘅事

又浪費一個有潛力嘅人

又玩幻幻

有巴丁都夠做啦 執返好個中後場好過啦

有去埋19000參觀

發覺冇沙卡之後
連波都贏唔到
掛住他了

佢哋怕拿羊走

細梅xhaka根本係無辜

呢隻fm好鳩勁
實際唔知

現實都好似好勁
不過個聯賽唔夠參考價值

沙卡就收皮
但細梅真係唔差過papa 好多
同雷斯比分分鐘仲好d

淋病d 豬朋狗友

之前夠吹daddy la

個個後防黎到我廠淨係識舉手

連領隊都要險簽

佢加巴丁

雲加回家啦不如

又變未來隊

炒未

尋晚papa差d成為細梅

比人趕走返去做咩

#AFC hierarchy met during the interlull to discuss Emery’s position; they agreed to treat the four ‘winnable’ games as a block and reassess the situation after the West Ham game on Dec 5 [@IndyFootball]

#AFC still have faith in Emery’s vision but worry is growing regarding its application. The hope among the hierarchy is that a few successive wins would restore confidence within the squad, and see the Emery regime get back on track [@IndyFootball]

Arsenal prepared to persist with Unai Emery for now following disappointing Southampton draw

Sir Chips Keswick has been uncomfortable watching Arsenal’s struggles without being able to play a meaningful role with big calls now being made by Raul, Edu, Vinai, Huss and Josh. He is now considering his resignation as a chairman of the club.

老實講Papa衰過電欺好多
係阿迷觀感上覺得佢冇咁膠

Arsenal Premier League win percentage by season (10+ games)

50% Wenger 2006-07
50% Wenger 2010-11
50% Wenger 2017-18
47% Wenger 1996-97
45% Rioch 1995-96
43% Graham 1993-94
36% Houston 1994-95
36% Graham 1992-93
31% Emery 2019-20
29% Graham 1994-95

Mike Riley expected to hold talks on VAR standards with Arsene Wenger

Mike Riley, the referees' chief, is expecting to hold talks on VAR standards in the Premier League with former Arsenal manager Arsene Wenger, the new chief of global football development at Fifa.

電欺d 長傳可以頂渣卡
Papa 琴晚個下自爆仲差過眼神防守

上水了

佢仲要下下後場想扭波推上去果下先恐怖
又唔知自己慢
仲要推波

君子

起身發現個垃圾仲未比人炒 真無好撚可惜

變左大熱？

肥普變左大熱？

屌牙 投建制刀要禾排隊 痴鳩線架

比個肥賓都好

好多囡囡牙

肥賓發過豬頭仲返黎做咩

終於見到手足你上水

渣士是咪最好選擇

無謂野就唔好講了

君子如果教阿狗 會唔會俾猁屌死

李城爭緊冠做咩無啦啦要走去護級隊

如果月華梁凱晴贏到我反雲一日

仲未炒...成隊波d進攻真係廢 防守又垃圾，對住降班隊俾人㩒住黎踢。俾佢富祿贏一場又點呀，點都要炒啦.....

戰術又垃圾，指示又唔清晰。之前教巴黎聯賽都可以拎唔到冠軍 歐聯經典戰績係贏緊4:0 輸返6:1

琴晚睇得出d球員開始逼宮，唔想愛狗教

揾納比la ,我地需要另一個爺爺

晴晴我條女

又唔係死敵
但係如果高普唔做，佢一定係利物浦吹雞，就即刻仆返去個d黎

你不嬲都係隱性反雲

拿卡最尾嗰球做到出哂面

點解肥普個率唔係2over3

投降吧他沒頭髮

諗住右腳腳面抽出界,點知..

票投民建聯,香港玩撚完

我琴晚睇李城冇睇阿狗

投了票🇨🇳🇨🇳🇨🇳🤟

今年既香港真係一期一會

點睇得出
佢冇慶祝咋wo,

我老豆老母話做咗幾十年人都未見過0730就有咁多人排隊投票

入完跟住雙手抱頭 少少想喊

可能要過真馬唔使留係我廠，忍唔住喊

周庭好靚女

佢見到個波入網即刻低頭懊悔不已

下年都係愛狗

一人一票踢走建制(愛狗)

佢洗咗頭 好咗好多

好想瘋狂捽佢啲頭皮

小妹都唔洗頭

好似入錯po 我都係出反去

Unai Emery edging closer to Arsenal exit amid growing boardroom unrest. [@MirrorFootball]

The more likely option could see club legends Ljungberg and Steve Bould - both already on the club’s coaching staff - take temporary charge until they get their No1 managerial target. They could go back for Manchester City coach Mikel Arteta in the long term. [@MirrorFootball]

Arsene Wenger

以後VAR所有判決必須傾向阿狗

猁

爺爺落order，邊個敢唔跟

謝拉特 乜事

6/4 係咪即係1.5賠率

肥賓肯黎做救命領隊既話唔錯 佢次次都做得幾好

大陸揾真銀點會黎教窮撚球會

Arsenal board start process of identifying Unai Emery's successor after fans turn on under-pressure manager again... with Max Allegri, Mikel Arteta and even sacked Spurs boss Mauricio Pochettino in the frame

By SAMI MOKBEL

唔係2.5咩

d頭油𣲷到可以當ky用

咁寧願享狗

你好能多女

唔係去咗撚美職咩

咁都未炒

咁都可以黎

享狗喺摩納哥好撚廢，衰過愛狗

快啦屌

on99 後知後覺
垃圾board

我知，唔想要跣腳狗姐

其實肥普真係最啱阿狗，個CV簡直係爺爺2.0

有新球場，肯共渡時艱
連續兩個轉會窗冇買人（啱晒度縮高層），同時入埋歐聯決賽
殺入前四
肯用後生仔
唯一缺點係球風

mma

廢爺爺好多，入完決賽半季就收皮

無記錯嘅話，爺爺輸完決賽之後嗰季都開始收皮
當然class嚟講，而家嘅肥普點都未去到爺爺level

雲蛇所謂收皮都叫前四咗十幾年
肥普直接被人炒喎

高普夠帶到多仔係降班區
俾唔到隊波新野突破分手都係好事
係肥普走得難睇姐
俾肥普教有信心阿狗復興到，其他真係不了

無Eriksen=垃圾

呢條仆街憑乜嘢講？
當年黑斷阿狗50場不敗

放雷狗有名你叫

Understand that Arsenal HOF Raul Sanllehi & TD Edu Gaspar were seen looking furious after Arsenal's draw against Southampton at the Emirates. Anything can happen very soon, per @ESPNFC. #AFC⚪🔴

認同

以前英超個競爭冇咁大，下游冇咁勁

爭david confirm

竟然可以忍到今日先furious
球迷已經屌咗幾個月

Before yesterday Southampton had managed just 13 shots in their last three games in total

6 v Leicester (h)
3 v Man City (a)
4 v Everton (h)
21 v Arsenal (a)

Furious

Arsenal's troubles continue as chairman Sir Chips Keswick considers resigning over the current state of play.

吾巧走牙

我要牙冰

快炒啦，球員都唔gur佢啦，仲留愛狗就死緊。

奧燒、拿卡同PaPa呢d明顯反愛，係得細爆先迷愛，因為佢場場有正選踢

Welcome 肥普

你愛記球迷快躝

吾要我拿

願以愛狗條命換呢度所有手足平安

有冇手足知全港投票率幾多?

咁要用雲加先得

【即時】(22:33) 區議會選舉投票時間已結束，截至晚上九點半，總投票人數為2,853,608人，投票率為69.04%。

唔知過唔過到70%呢

viutv 有迷雲

得啦⋯⋯
而家唔少票站仲排緊人

加油呀 建制派要輸獲金

我睇係贏既票集中晒係泛民票倉
即係贏既會贏更多
紅區一樣係奶共囉晒
議席64比左右

ESPN Sources: Mauricio Pochettino, Mikel Arteta & Max Allegri, one of them will replace Unai Emery. #afc🔴

According to @SamiMokbel81_DM, Arsenal board start process of identifying Unai Emery's successor after fans turn on under-pressure manager again... with Max Allegri, Mikel Arteta and even sacked Spurs boss Mauricio Pochettino in the frame.

其實espn 過去既料準唔準

espn 都準嫁喎

John Cross獨家：

艾美利還有三場英超的機會，如果不能快速提升球隊積分，阿仙奴將不得不解僱他。 一旦艾美利下課，龍格堡或保特將擔任臨時主帥直到阿仙奴任命新教練，阿迪達是新教練最熱門人選。

ps. 阿仙奴未來三場英超對手：諾域治、白禮頓、韋斯咸

On撚鳩仲3場
就快同熱刺曼聯同分啦

電訊報 SamDean：

我有一個非主流的觀點——沒有沙加的阿仙奴，實際上是踢得更爛了。

鄧炳強能單手做六下掌

真係出現10x%投票率

三場又三場

輸哂佢啦 之後換帥拎歐霸 足總盃

達蛇

肥普唔會黎阿狗啦
艾歷尼

主因唔係佢

sick ball

仲3場？12月-1月打勁撚多強隊喎

躝左未 躝左先睇返波

本身國際賽唔換已經膠
如果一換就比新教練打強隊就更膠
唔比新教練打中下遊試陣

算la下年應該連歐霸都無得打架la

愛狗2.0

唔要屌帥

睇林鄭訪問好似win硬咁

Ching係邊個選區

達蛇
起碼精通幾國語言啦
雖然其中三種都係西班牙話

上水區

咩訪問

7成投票率

方國珊大機會贏左～

上水好多區領先緊

佢輸就奇啦⋯⋯

本土素人輸佢一百票到，俾另一個偽黃介左部分票

tvb

櫻桃區爭二百票

威返次了
天平未知

錫菲聯啲波好睇過阿仙奴多

白票撚解釋下
投票係可以到令何妖美娟交配閪口晒面

何等快樂

仲有心情睇波

18:1

光復天平

邊睇區議會live邊睇波

粉嶺

錫菲聯啲猜波爽過阿仙奴好多

睇何妖輸爽過入歐聯決賽

有452席,真係唔好開心得太早
可能鬼票箱未全面進場

何妖confirmed 輸

邊度有得睇邊個領先

我係睇北區公海telegram group

靠手足監票

立場有個專頁

好方便

快必好似贏埋柯狗
老鼠芬好似敗選

竟然贏咁多

快必贏？

not yet confirmed

我都係追緊隔離post

我睇呢個網先知原來九龍好撚多區議員係咩九龍社團聯會

呢次真係踢走保皇

會唔會好似阿狗咁比人反杯

靜先啦⋯⋯

邊個選區？

快必觀塘區廣德選區
老鼠芬唔知

黃埔東
佢條接班靚輸左！

可以慶祝

MU輸緊0:2

大奇蹟日

毛哥輸12票

屌原來係300票

不過有得打

阿仙奴作客菲聯咪又係輸

屏山北輸2票

仲唔炒愛狗請肥普遲早比曼聯搶埋

普狗講過唔教我廠

下屆就贏

班老野未必有四年

最想琼狗鼎狗柯狗輸
不過可惜

鄭泳舜

Sanllehi is calling on his colleagues to give Emery a little more time to prove him right, but time is quickly running out on the Arsenal boss [@MirrorFootball]

Robert Pires, who is regularly at Arsenal's training ground says: "Everybody knows at Arsenal, even Unai Emery, that they are in big trouble''

'But Emery is a competitor, he knows the high level. He was a great manager with Sevilla, with Paris Saint-Germain, but the situation is not so good.' [Omnisport]

"He is a good manager, I think he will make a success with Arsenal. I hope for him anyway. The situation isn't so good, but him and the players need to find the solution."

Number of shots Arsenal have faced in each Premier League game this season:

Newcastle: 9
Burnley: 18
Liverpool: 25
Sp*rs: 13
Watford: 31
Villa: 14
Man Utd: 16
Bournemouth: 10
Sheff Utd: 8
Palace: 10
Wolves: 25
Leicester: 25
Saints: 21

Thats 225 shots faced in only 13 matches

做多4年應該ko

Aubameyang makes shortlist for the 2019 African Player of the Year Award.

重新點票啦

獌反cup

屌奶星

全日唯一壞消息

唔理了
一日唔炒愛狗都無心機睇

焦土派Good News

好硬訓唔著了

話晒都民族英雄黎

曼狗和埋

呢度手足去選應該都贏
32k一個月

我廠焦土唔到，比愛蛇執番分
港7欖爆大冷入唔到奧運
浦和輸波

話之佢10比0
今日做香港人

鼎鼎

呢幾個月睇左咁多場阿狗閪波 已經唔想追落去
未炒愛狗都唔想睇波 越睇越灰

何妖輸
鄺神逆轉勝

賭下愛蛇蘇B邊個比人炒先

建制會唔會反cup

成堆藍轉黃好爽

紅區大把鐵位未開

不過暫時算係咁

聽日唔返工

因為之前真係太多紅...

請問有冇手足知點解我睇唔到人地啲圖?

因為連登比人ddos左成日

唉。。。

Holding

柴灣區由極藍變全黃

證明香港人真係出晒黎投票係可能贏到大部分議席

立法會就冇得搞，有35席功能組別

never say never

制度上缺陷黎，2012政改過左之後，區議會係2015年冇委任議員，已經係全直選，所以大家出晒黎投票先會有呢個結果

中共講撚到明，特首「普選」左，立法會先有得「普選」，即係唔撚洗旨意好似區議會咁

原來我利聯賽積分多過阿狗同曼狗加埋

九龍城同觀塘區都係垃撚圾

有諗過黃會贏過半
無諗過贏咁多
好唔現實

輸撚咗 好撚嬲
自己自己友票

應該過左
希望攞多幾個區控制權

天水圍全黃

藍會後上

安心了

有終極絕招，拉過既全部告非法集結先，再DQ

我藍不嬲有後上呢招殺著

將軍澳友？

唔係la

而家有冇宣布咗一半？

沙田某區？

粗略計已過半

葵青丫 屌
比位手足鎅咗幾百票

今晚真正有光復既感覺

大埔

神父
柴灣

過半

你果邊幾多比幾多

柴小杏 12：0

身為南區人 一直都覺得呢區好撚垃圾 今次都翻到盤
2015年 6:11 今次 15:2

已經350

梁凱晴

大勝

但係阿狗同香港仲輸緊

Arsenal owner Stan Kroenke is now reluctantly coming around to the idea that he will have to find a new manager sooner rather than later. [Mark Irwin] #afc

阿狗是撚但啦
香港人一定反cup到

屌住果區3400輸比2900 民建聯又贏

Arsenal players held one hour meeting without @UnaiEmery_. 90% of the squad want him sacked. We can confirm Mikel Arteta has been approached! #AFC

Edu was told by senior players that they have lost faith and are confused by his tactics. The senior players are willing to write to the board for @UnaiEmery_ to be sacked! #AFC

source?

Arsenal players are confused by Emery’s selections, tactics & instructions & believe the team has no identity under him. [@Matt_Law_DT] #afc

Emery still has his supporters & sympathisers in the dressing room, but they are becoming few & far between, as players fear that he will not be able to find the right formula. [@Matt_Law_DT] #afc

If Arsenal sacked Emery, the most likely scenario is thought to be that assistant first-team coach Freddie Ljungberg would be asked to replace him on an interim basis, with Steve Bould potentially helping out. [@Matt_Law_DT] #afc

Candidates such as Rodgers, Arteta & Nagelsmann may need a lot of persuading if Arsenal have not qualified for Europe & face the threat of losing Lacazette & Aubameyang, while Patrick Vieira, who is close with Edu, has only won one of his last 9 games as Nice manager. [Telegraph]

Unai Emery on borrowed time as Arsenal line up Mikel Arteta

Arsenal would be interested in talking to Mikel Arteta and Massimiliano Allegri as potential replacements for Unai Emery, who looks increasingly likely to leave the club.

Eddie Howe is open to leaving Bournemouth midseason to join West Ham. Should Arsenal be also considering appointing him?

Next manager to leave their job odds.

搬啦。垃圾區黎

開心一日慶祝

艾瑪利都要同建制一齊our

真 屌你老母 水泉澳都好過班垃圾

壞個方面諗
過完呢個區選之後都幾肯定中央唔會俾真普選你玩

廢老區

係唔會有雙普選 立法一定仆直

會唔會諗多左
贏定輸共狗都唔會比架啦

sbt

我的蟈有人大釋法

大陸子有無份係微博討論區選牙

執緊玻璃碎

人大對選舉結果有最終決定權

區議會投票只不過係
提供香港市民一個可參與政治活動，
一切議席皆由中央政府認可為基準

如果係咁解讀 有無雙普選都無撚用架啦

事實係咁 中共唔會比到民主香港

麥美娟準備好屌9林鄭未

觀塘區真是辣殺泥

使乜準備 上次臨場開會屌都一氣呵成啦

我係上水人啊屌

元朗手足好波

綠日子P依家點算?
辦事不力俾人拉去集中營，定加大維穩費fatfat

聽聞輸得太難睇唔肯找條米數，
宜家綠日子學緊種米唔得閒上水住

往死裡打又有新版

唔俾琼子辭職

一定比d黨完當肉便器

俾人輪完再v字手勢影相

依家入建制更加冇理念啦

以前仲有老鼠，依家果堆全部跪係度含中聯辦

含下撚就一個月十皮
真係做雞幫人含撚都含唔到十皮啦

馬高施華已經炒左喇喎

之後應該會扮中立出黎選

哪吒係要永續，冇佢出黎界走2萬幾票，新東就唔會贏到開巷

Telegraph | No progress on contract talks between Lacazette and Aubameyang. Champions league football key for both and right now the team is way off.

Mirror, Mail, Times, Independent all coming with similar pieces. Basically Emery's job is on the line and next 2-3 fixtures are crucial. Arteta and Allegri are names featured in all. Cant take these pieces at face value though. Need to wait for Athletic/Guardian/Telegraph.

區議員得3萬2...邊有咁易10皮

行政長官林鄭月娥表示，特區政府尊重區議會選舉結果，她留意到坊間對結果有很多分析和解讀，不少指出，結果是反映市民對社會現狀及深層次問題的不滿，特區政府一定會虛心聆聽市民的意見，並認真反思。

五大訴求，答應晒再辭職啦屌你老母

係 屌你老母
放番我d手足出黎呀

喊到痴左線

D票真係用血換番黎

葉劉被圍

點解仲未躝

今次區選大勝 好擔心 果班泛民 由其係後生無從政經驗果堆
如果唔好好做地區實事 就一定03翻版
一輸衰十幾年

我覺得地區工作已經唔太關事
今年好多係講政治光譜 係睇果班下年仲會唔會走出黎

最緊要協調好，唔好又互𠝹票

唔做好地區工作 一定行得唔遠

後生嗰班唔擔心 之前d傘兵都做得幾好 反而驚泛民d老屎忽會好似何秀蘭咁唔做野之後輸到仆街

調返轉睇 果班人係投政治光譜 唔睇地區工作
要諗辦法令果班人下屆再出黎投先係關鍵
地區工作可能會係其中一種方法

四年後未必係
講真做地區 建制係做得好 資源多
4年後無咁既政治氣候佢地好多都隨時翻盤
你咩都唔撚做淨係講政治 係唔會持久
呢個亦係以前一直贏唔到更多議席既原因
亦係一直以來區會輸鳩哂 垃圾會過到半既原因

廢老真係廢 唔識政治 邊個幫到佢邊個關心佢地
佢地係識分

掌心雷種票只係一部分
呢d真心膠先係做左區佬應該要爭取既對象
唔好停留係以前同一個餅互屌搶票

其實大黨多數都見得下人 民主黨民協街工紮根左好耐
公民黨D政治明星都無出黎選區
係驚d新人

有做開區果d 其實今次好多都贏成條街
范國威新同盟 袁海文 莫嘉嫻 鄺神 果d
選民係有眼睇

如果四年後被翻盤 呢幾年既努力又毁於一旦

咁好老實 廢老黎緊4年一定唔接受你民主派後生仔
做算你做得幾好 佢地都係唔撚理你
地區工作要做 但未必再需要針對住班廢老做
反而針對D中年/黃去做 令佢地下年再出黎投仲好

其實係難既 你加多條巴士線比佢 整個街市 佢覺得你應份
你夠票搞回購領展 街市賣返平貨 佢又唔知原來係你做左野

但搞100蚊北上食好西團佢覺得係欣賜係對佢好

何秀蘭真係要死全家，仲有黃碧雲

呢兩個女人真係好撚仆街

所以個班就算鳩數啦
針對中年淺黃去做仲好

廢老的確係咁，佢搭流水線又係$2, 行highway都係$2既情況下，加唔加巴士線影響唔到佢

唔反對佢地用番民賤聯既蛇齋餅粽
以其人之道 還治其人之身

但有咁既資源咩

重點係無咁多資源

蛇齋餅糉呢招係民協發明架...只係人地資源多到唔只蛇齋餅糉

泛民上一代真係全部都戇鳩
好在既係何俊仁 李卓人 何秀蘭 訓街卿呢堆都識自動收皮
廢老基衰極都無返去麗閣介票
新一代又貼地d
希望黃碧雲 同長毛都收埋皮就好

Btw泛民新一代更衣室毒瘤肯定係楊on q 同林卓廷

重點搞好淺黃深黃工作
等下年/下屆唔好再有廢票白票/唔撚投票論仲好啦
希望佢地記撚住雨革後既教訓

可能同佢地比冇比
但我住個區見民主派搞呢d都幾密下同唔差
純粹個人感受

我住左多年民建聯既區
今年終於輸鳩左

唔好有教條主義係泛民係今次運動做到野 又唔同勇武割席 先值得投比佢哋 如果佢勇武割 一定要票債票償

你地屌建制蛇齋餅 自己又走去做蛇齋餅
但問題係做完之後果班廢老會唔會投返你先?
又會唔會有反效果令黃果D離棄你先?
雙刃劍黎呀

777係咁叫人割 你就知應唔應該割啦

777叫咗成5個月

我果區從來冇民建聯

敵人反對我擁護

蛇齋餅糉大時大節做少少其實無傷大雅
同埋個focus如果放喺老人家福祉上，相信黃都會理解，始終多數老人家都係著眼於呢啲眼前嘅物質利益，要呢個情況改變睇嚟要等呢代中年變老年先得
黃本身冇蛇齋餅糉都會投民主派

大家好聽話 同黑警暴力割蓆

靜靜地做 其實有資源既話做呢d無問題 事實老人係需要呢D

只要唔好搞掌手雷 呢d仆街野就得

事實上民主黨咁多年都做緊呢d野不過無做得咁肉酸咁解

自己狂落廣告令區選變做民意公投
然後輸左就話d人跟立場唔跟地區工作表現黎投票

鞭到啪啪聲

Arsenal could miss out on Barcelona's 26-year-old centre-back Samuel Umtiti, with the France international preferring a return to former club Lyon if he leaves the Nou Camp.

民主黨都會過年派月曆寫揮春
母親節派下花

麥大議員輸咗頼林鄭

贏係我叻我做得好
輸係你政府仆街陀衰家

皮里斯：艾馬利可確保阿仙奴獲前四

阿仙奴近況極度低沉，名宿皮里斯仍然對教練艾馬利表達支持，認為球隊可以獲得前四及重返歐聯。

在周末迎戰修咸頓一役，阿仙奴憑拿卡錫迪梅開二度，僅僅在補時階段逼和對手，但已經連續5場英超不勝，並在13輪過後落後目前排在第4的車路士8分。

這場和波，無疑令艾馬利的下台壓力日益加深，不過曾為阿仙奴贏得兩次英超及兩次足總盃的名宿皮里斯，就相信球隊可重返正軌：「每人都知阿仙奴現正面對重大危機，但艾馬利是個熟識高水平的競爭者，在西維爾及巴黎聖日耳門的時候都是偉大的教練。我認為他會在阿仙奴取得成功，目時情況不太好，但他與球員都需要找出解決方法。阿仙奴的目標是要以前四完成，因為重返歐聯十分重要，這是首要任務。」

除此以外，阿仙奴的宿敵熱刺近日以摩連奴取代普捷天奴，亦引來皮里斯的關注：「摩連奴是其中一個世上最佳的領隊，他的歸來對英超當然是好事。阿仙奴與熱刺是競爭對手，但我都為普捷天奴感到傷心。」（）

尋晚嬲撚到我，鎅完票仲覺得自己冇錯
做前線又點撚樣丫，大撚晒，完全無為大局著想
仲嬲緊

政府真係以為民意有逆轉到

立flag

同搶口一樣多數冇好結果

講真，琼子今朝擺明都陰d陰d賴9林鄭
民建今鋪輸到咁應，其實無藉口
淨係可以推返俾始作俑者林鄭

咪玩啦

其實冇得唔做，蛇齋餅已經係基本野黎

大把非建制都有，但只係冇話會有福袋，咪教精d人去對家拎先投自己

冇人叫你班政黨盲撐政府

如果林鄭一早知過唔到立法會，咁自己都會收返

平時搞無問題
投票果日飲完茶一車車車話去就肉酸 仲要派福袋海馬

快必不嬲戇鳩搵個素人選好過佢

頭四仲有位咩
車，李都唔好講，狼都分分鐘高過我地

岑子杰演說真係吊打曬其他人

但聽佢咁屌民仔好撚爽

所以佢接長毛棒係社記之福

贏啖氣輸場選舉囉 快必咁臭朵都輸咁小
贏果個仲要係柯創盛

到今日都未炒...真係要比多3場時間愛狗呀？
個3場無埋9分都似

講演講，碌撚真係無人能出其右
雖然我唔太buy佢
不過佢講野真係好好聽

3場？3分鐘都比多佢

碌撚屌人係尾機，但爭取唔到中產和理非支持
岑子杰正正補左呢樣野

應該有3分既

事撚旦啦 輸到盲目左

熱車曼都頹既呢兩年 阿狗撚左愛狗呢條垃圾一齊沉淪
無野好講 認命

其實唔止屌人 佢係立會就住唔同議題d演講好撚尾機
真係有做功課
可惜係佢個人問題，其實去到後期得返班信徒撐佢

其實可能碌撚做起本土派都係政治任務黎
分化泛民 搶議會 過廿三條 中共最恨做
再睇埋碌撚既分化史

拖仔

英國人返工了
out

同埋私怨撚

但冇毓民，本土思潮冇崛起得咁快

可能係中共捉蟲入屎忽

無佢地未必有勇武

我又唔同意 只係時間問題
香港人終有日會頂唔順貴租 貴地 貴樓 食個茶記都貴過人既生活 會有和理非反抗 終會明白鳩行唱歌無人理

不過可能唔係雨傘2014 係2024
唔係天琦 唔係之鋒 係再下一代既人先會發生而家既事

而去到果陣 可以爭取到又改變到既野仲有幾多？無人知
反正歷史無如果

其實對於阿仙奴係一個好時機黎，可惜配左咁柒既教練，快D躝啦唔該！

有篇文都講得好岩，佢應該諗下當比人炒左之後仲有無球隊肯要佢，唔好做衰自己個名！拎住西維爾個CV仲呃到飯食既

算鳩數啦 呢季睇黎都哂氣 我無諗過呢兩季既際遇咁好都無前4

雲加好慘 最大壓力果兩年 迫科隊隊強勢
佢想教多一兩年拎返個冠 被迫走 咁岩除左鏝猁其他都頹哂

雖然我都支持wenger out但個timing 真係

av黎？？//

支持陀地晴

牙晴仲大波d

屌 賣咗T11 不如執柒咗佢啦

No Arsenal news in Ornstein's Monday column.

死氣沉沉無咩好報

Emery in charge Thurs as things stand.

On this day in 2003: Thierry Henry produced a masterclass as Arsenal beat Inter Milan 5-1 at the San Siro. #afc

面對球隊6場不勝，艾馬利在賽後表示：「球會每一日都在支持我，所以我有責任，我知我可以再做得更好，我會盡力去做到。球迷的困惑、憤怒、失望，我都明白，球員亦有相同感覺。我的工作是去分析以及找出解決方法，去令我們進步。我們在最後關頭追成平手，但那並不足夠，真的，我們與球迷一樣，都對賽果感到失望。」
愛狗同林奠有乜撚野分別

————
面對香港六個月的示威，林奠在記招表示：「中國每一日都在支持我，所以我有責任，我知我可以再做得更好，我會盡力去做到。香港人的困惑、憤怒、失望，我都明白，政府團隊亦有相同感覺。我的工作是去分析以及找出解決方法，去令我們進步。我們在最後關頭撒回條例，但那並不足夠，真的，我們與香港人一樣，都現時情況感到失望。」

最新風向分化警告：性騷擾年輕女性議員

我地做左風化撚

炒人news 呢

唔緊要 我3日後回歸 幫大家重回正軌
色情返啲日本妹

香港區議員選舉昨(24日)舉行，投票率達71%創下史上最高紀錄，連續數月以來的反送中行動更使得區議會生態大轉變，在452個席次當中，泛民主派狂掃388席大獲全勝，原本掌控香港18區議會的親中「建制派」僅拿下58席。針對香港區議員選舉，中國外交部發言人耿爽表示止暴制亂、恢復秩序是香港當前最緊迫的任務，並喊話「反對任何外部勢力干涉香港事務」的決心堅定不移。

我樓下果個成日幫人量血壓，今次成6千幾票

No 46g ok?

山陽狗先會貼

仲有啲廢老一日遊團

廢老一日遊團咪又係區議會撥款

David Ornstein: Unai Emery still in charge on Thursday "as things stand". #AFC

電訊報Matt Law：

阿仙奴球員們對艾美利已經失去信心，他們對艾美利的選人、戰術和指令感到非常混亂，認為他沒有給球隊帶來任何鮮明的風格，越來越多的球員 認為艾美利應該被換掉。

一旦艾美利被解僱，最可能出現的情況是，龍格堡擔任臨時主帥（可能執教到本賽季結束），保特在旁輔助。 這樣的話，阿仙奴就會有充足的時間尋找新主教練。 不過阿仙奴要說服羅傑斯、阿迪達或尼基斯文來執教可並不容易，因為槍手本賽季很可能無法躋身歐洲賽場，而奧巴美羊和拿卡錫迪也存在轉會離開的 可能。

電訊報、泰晤士報、鏡報和郵報同時報導阿森納正在考慮換帥。

電訊報Matt Law認為候選教練人選有阿迪達、羅傑斯和尼格斯文；

泰晤士報報導阿仙奴對阿迪達和屌帥有興趣；

郵報報導阿仙奴選帥名單上有阿迪達、屌帥，甚至還包括普捷天奴。

無預過輸寫唔切稿?

屌得好wo

5毛先會睇呢啲藍絲page
blocked

上次咪有其他手腳貼咗与田

【突發】民間國際高峰會！攬炒團隊成功安排 Lord Atlon等10個國家，20個議員、專家 到香港視察！

爺爺辭職快手接返好過啦

屌你幾撚耐

柯狗

Mikel Arteta is a top contender to replace Marco Silva at Everton after making a big impression since retiring from playing. He is set to be sounded out by third parties about his interest in the post in the coming days [@footyinsider247]

Guardiola on Arteta taking the AFC job: Want him to stay but personal life, professional desire is the professional desire.

'For sure he will be a manager in the future'

Quotes from Pep's presser today via @guardian

LOAN REPORT – OSEI-TUTU CONCEDES PENALTY; SHEAF AND ELNENY FEATURE

Jordi Osei-Tutu played the whole game and conceded a penalty as VfL Bochum drew 1-1 with Osnabruck.

Ben Sheaf played the full game as Doncaster Rovers lost 1-0 to Wycombe Wanderers.

Mohamed Elneny played the whole game and was booked as Besiktas beat Konyaspor 1-0.

Deyan Iliev played the full game as Sered lost 2-0 to Slovan Bratislava.

Henrikh Mkhitaryan missed out through injury as Roma beat Brescia 3-0.

Eddie Nketiah missed Leeds United’s 2-1 victory away to Luton Town due to injury.

William Saliba was unavailable for Saint-Etienne’s goalless draw against Montpellier due to injury.

仲未有炒人消息

達蛇快來

Nuno Espírito Santo now the joint favourite to become the new Arsenal manager. (@SkyBet)

Wenger on Arteta

“For Arteta, does he have all the qualities to do the job? Yes. He was a leader & he has passion for the game and he knows the club well. He knows what is important at the club & he was captain of the club. So why not? But whoever they choose I will support.”

Latest odds to replace Emery. How did Nuno sneak in there @rehnato

我條team的。

會員林狗末日

雲加又講 哥狗又講 搞到好似炒硬愛狗咁
唔好比假希望

阿迪達都可以 肥普仲好

爺爺都可以敗走，愛美麗點解唔炒得

Tactics overview Arteta:

If Guardiola is the template, the team might play a 4-3-3 or 4-2-3-1, stretching the pitch in possession with a high defensive line and putting pretty passing patterns together.

Tactics overview Vieira: Has mostly used a 4-3-3, 4-2-3-1 and 3-5-2 in a system neither overly attacking nor solid defensively. Absolutely fine. A bit Claude Puel-ish.

Tactics overview Allegri: Tactically flexible, he shifted away from a 3-5-2 to a 4-2-3-1 during his time at Juve

Defensive style.

Tactics overview: Rafa

Benitez used a 5-4-1 at Newcastle but has had teams playing entertaining football (that gets results) in a 4-2-3-1 and 4-3-3 and improved sides wherever he has gone.

@HandofGuendouzi

達子

岑子杰補選出黎接長毛班好過販國威

想要肥賓...

講真個list得肥賓掂

豬到仆街，我都敗走返家鄉先

其他都係未證明自己，一係冇料到

仲有牙迪達可試
718 719 係咪五毛 blocked

假啫

想要肥賓

阿迷睇得自己咁高
你呢隊垃圾就黎護級....

大陸囝 貢串
禾平時唔出街消費的

想要肥普多啲
如果佢教只要好運地拎到1隻杯仔而熱無都有得串下

Nuno也好

【Now新聞台】政制及內地事務局局長聶德權表示，正就投票安排研究一系列改善措施，目標2020年的立法會換屆選舉可以實施，對民建聯爭取在內地居住的香港人可以在內地投票，聶德權說正研究法律問題。

DLLM
咁不如大陸人都有份投呀笨.....

u日日食女

達子肥普點都好過愛狗九條街
你比返爺爺種前場鳩猜無射門都好過前場都過唔到

我地依度個五毛都識搭飛機返黎投
做咩可以大陸有得投

其實鳩猜都係一個學問
果陣成隊啲一腳短傳 現位 走位係靠平時練出黎既默契

依加隊波拎住波果個 成日要死扣難扣都搵唔到人傳
成隊波退步左好多
班高層有無黎現場睇過波??

高層數緊銀紙

達子啦

揾達子都係博㗎咋wo
始終都未教過
同係哥帥身邊幾年究竟袋咗幾多野

唔即炒已經係on9 仲話請個冇正式教過嘅人仲有係試點解唔2年前試？

睇吓博唔博到
素人領隊
最壞情況：多嘴狗 加利仔之流
最好：拖舟

多咀狗亨利?

享利教完摩納哥臭晒朵啦下麻？
可況依加又有隊帶緊

天琦

我話達蛇教阿既話
最差好似多咀狗咀廢

成班FF 撚，宜家有話炒啦咩

炒未呀屌你老母

屌左?

咁沉咩船
波都未有得渣

炒未呀屌

希望輸埋場歐霸

羅演 思想好污穢
一定要有性接觸先想溝條女

炒完先睇

算啦，過幾日番黎有得同我同包皮互含就唔會再ff
唔屌女唔通日日玩神交牙

反正今季乜都冇
益下手足好過

諗起過兩日繼續睇住愛狗帶隊踢深夜西波對法蘭克福就覺得爽
球迷又有得同高層攬炒
永續愛狗，攬炒吧！

企一晚lo

無波 不了

Unai Emery cuts out live scouting of Arsenal's opposition teams in favour of watching videos himself [@MattHughesDM]

Emery told the club during a review last summer that he prefers to watch games himself rather than read analysis compiled by others. The Spaniard spends hours watching recordings of Arsenal’s forthcoming opponents on his laptop [@MattHughesDM]

Some at the club are convinced Emery’s time would be better spent addressing the weaknesses in his own side. Other senior figures have argued that by relying on videos rather than eyewitness accounts, aspects of opponents’ strengths & weaknesses are being missed

Ian McGarry (@garbosj): “The representatives of Max Allegri have been contacted by Arsenal with regards to the possibly of taking over at the Emirates.” [‘The Transfer Window’ podcast] #afc

McGarry: “We can also tell you an unscheduled board meeting of the Arsenal directors is due to take place in the next 48 hours to discuss the current plight & the possible replacement of Emery as head coach.” #afc

McGarry: “Perhaps a more credible, realistic, practical candidate would be Julian Nagelsmann from RB Leipzig, who we understand has also been contacted by a third party with regards to would he be willing to move mid-season.” #afc

Duncan Castles: “What I’ve been told about Sanllehi’s search is he’s drawn up an extensive list of criteria that he’s looking for in a new coach & is looking at a number of options to see who the best fit would be.” [‘The Transfer Window’ podcast] #afc

Castles: “The way Arsenal are set up, Sanllehi will not have an absolute say on that, he will have to get Kroenke to make the change & appoint the coach he suggests would be the right replacement for Emery, if they decide to push the button on that & make a change.” #afc

Arsenal fear top stars including Pierre-Emerick Aubameyang and Alexandre Lacazette will leave if Unai Emery remains in charge. [@SamiMokbel81_DM]

It is understood Gunners would be forced to pay at least £4million in compensation to sack Emery before the end of the season - though his staff would also be entitled to pay-offs which would increase that package. [
@MailSport
]

Arsenal risk losing star duo Pierre-Emerick Aubameyang and Alexandre Lacazette next summer.

They have been trying to negotiate new deals with the strikers but fears are growing they will be reluctant to commit while Unai Emery remains in charge. [
@MirrorFootball
]

Even though Arsenal have supported Emery publicly, the club are worried about results with Man City coach Mikel Arteta on their radar while Mauricio Pochettino has been widely touted after being axe by Spurs but would have to cross the North London divide. [
@MirrorFootball
]

Arsenal’s head of football Raul Sanllehi and technical director Edu went into the dressing room after Saturday’s 2-2 draw with Southampton and that is being seen as a clear sign the hierarchy are worried about the dressing room.

G

入錯成人台

好撚毒

無波 咪玩腳囉

Erik tan heg 有料到wo
達子睇個樣醒目仔 應該有底

有洞咪得 無波無所謂啦

.

ci

ci係某路手足至愛

林鄭月娥指正考慮成立獨立檢討委員會檢視社會動盪成因

行政長官林鄭月娥出席行政會議前被問到會否讓步，就近月事件成立委員會展開調查，以避免出現更多暴力。林鄭月娥以英語回應提問時表示，正參考其他地區的經驗，特別是英國2011年的騷亂事件，成立獨立檢討委員會 (Independent Review Committee)，檢視長時間出現社會動盪的成因，找出當中的社會、經濟甚至政治方面的問題，並向政府提出建議，希望為香港提供出路。

可唔可以唔好做咁強無聊野...

Next permanent Arsenal manager odds:

Nuno Espírito Santo 5/2
Mikel Arteta 3/1
Rafa Benitez 4/1
Massimiliano Allegri 6/1
Mauricio Pochettino 6/1
Freddie Ljungberg 8/1

[SkyBet] #afc

有3個窿，但簡過最難入

監驚會2.0
又叫大家比半年時間佢研究d無約束力既廢話

夠緊囉

哥迪奧拿撐阿迪達接掌阿仙奴

對於有消息指阿仙奴有意以舊將兼曼城助教阿迪達，頂替戰績不濟的艾馬利帥印，曼城領隊哥迪奧拿表示支持。

37歲的阿迪達球員生涯的最後5年在兵工廠度過，因此傳出後者有意找他接手，對此哥帥說︰「他遲早會當上領隊，但他很年輕，我相信他會在曼城完成今個球季，但世事難以預測。」

「我想他留在這裡愈久愈好，但每人有都有自己選擇，有自己事業上的盼望，他是個出色球員，踢中場的人有其對比賽的視野，他十分聰明，而且很勤力。」

「與他合作數月後，我已知道他很快會成為領隊，現在他的表現與和領隊無異，所以我們很想他留低。」()

試吓都無防

唔係愛狗就得

山陽日本通
見字quote me

爺爺都好過件垃圾

上次講到北海道好多伏
小樽係其一
咸管係其二
3 月仲有咩伏

富良野 美瑛冇花睇

我想阿迪達黎係因為佢個mindset應該係主攻，破密集
其他隊就算歐聯打得好，始終都係開放式對攻，落到英超場場對中下游密集未必識踢

哥狗高度評價 點都值得一試
衰左咪再炒囉
但佢係第二度成功左就好難搵佢返黎

迪達絕對適合 佢踢波都食腦 又有火氣 點都好過愛狗 而家場場都西波 攻守都係咁撚柒

唉 daddy點解唔黎教我廠

冇錢

你拎爺爺同佢比

點解高狗愛狗仲未死

小樽有咩伏？

可以踩單車

啲人話悶到pk, 得條運河叫ok, 但商業化
tg有個群全體認同

sick ball 一定行路

牙達到倫敦未

想睇愛狗既tactics overview

真係好好奇點解nuno會係大熱
但佢嚟係有機會調較好防守 如果xhaka可以換做neves就正

Good ebening

DIY la diu

中國人先行路

Raul同拉奧拿關係好似唔錯

Ornstein on Athletic podcast: It looks now a matter of when not if Emery’s leaving.

Added that the situation is ‘very very delicate’ and feeling is ‘things are happening’

Stressed that ‘at the time of recording’ the plan is for Emery to lead the club on Thursday.

攬炒就快成功
阿狗幫手輸多輸

David而家冇咁可信

基昂：艾馬利帶到阿仙奴「沉船」

阿仙奴近況低沉，名宿基昂再次撰文炮轟教練艾馬利，形容現時阿仙奴已經是「沉船」當中。

在最近一場英超，阿仙奴靠拿卡錫迪在96分鐘的入球，勉強逃過在主場不敵修咸頓的尷尬戰果，不過在積分榜已落後前四的車路士8分，只排在第8位。

基昂在《每日郵報》的專欄再次大肆批評艾馬利，他寫道：「阿仙奴現時迷失了。今季的比賽只有對阿士東維拉及諾域治時，對方的射面次數比艾馬利的球隊少。現時這是一艘正在沉沒的船，球迷亦在完場的時候表達出他們的感覺。修咸頓過往8場英超未嘗取勝，更曾大敗0：9予李斯特城，但你在比賽中看不出哪一支球隊更在危機之中。雲格執掌22年後，他們將工作交給艾馬利，現在看來那是一個錯誤的決定。現在的決策者有另一個重大考慮：要繼續支持艾馬利還是尋找其他人。」

「如果他們繼續起用艾馬利，教練本人都需要做重大決定。我在阿仙奴簽入大衛雷斯之前已經警告過，不知他們會否將他抽出隊伍之中。如果沒有改變，奧巴美揚及拿卡錫迪這些星級球員都不會考慮續約。」（）

Emery explained to Catalan newspaper Sport in November 2018 why he is obsessed with video sessions and studying the opponent: “It was a game in Segunda, Leganes vs Albacete, when I was still a player They had an incredible number of routines for throw-ins, corners & free-kicks.”

Emery: “Our manager spent the whole time shouting at us, and I thought: ‘Shit!, our coach doesn’t realise they have all these routine moves prepared in advance, and we don’t have a clue about any of them.”

Emery on claims his sessions are boring and sleep inducing: “If not everyone listens, I couldn’t give a fuck because if there’s just one player tuning in to me 100 per cent that reason is enough for me to give the session.”

Arsenal chiefs fear top stars will leave if Unai Emery remains in charge with Pierre-Emerick Aubameyang and Alexandre Lacazette stalling on new deals

By SAMI MOKBEL and ADRIAN KAJUMBA

Neves經理人係文迪斯 基本上狼隊啲核心葡萄牙人都係文迪斯client連nuno都係

Ornstein: Xhaka will be back soon. Arsenal want to re-integrate him into the side. Says club feel they have suffered in his absence. Adds that the balance of the team and cover he provides to the defense is affected. Club will look to play him first in an away match.

Ornstein: Xhaka is very highly regarded inside the club. Says he was told by the club "Even when he was being slated widely, you don't understand how important he is to the team, the structure, the balance and the understanding of tactics."

Ornstein: "At the time of recording (yesterday(, the plan is Unai Emery will take charge of Arsenal's Europa league game on Thursday." Hierarchy wanted to review in the summer, but that could change. Says he's not sure exactly as to what is happening every minute.

郵報 SamiMokbel ：

阿仙奴擔心如果不解僱艾美利，拿卡錫迪和奧巴美羊都會拒絕續約。 如果在賽季中段解僱艾美利，阿仙奴需支付超過400萬鎊的違約金。

黃牙妹

400萬都要諗
羊拿都係走吧啦

藍絲和黃絲 都是滋事份子

4M簽個幻幻都唔止啦

Stan Collymore: Arsenal need to lure Simeone as their next manager.

鏡報流到爆

ozil會唔會比佢操撚死

一丁無妨

連登咩事咁多毓民post

沙加究竟做咩嚟，點解咁多隊友鍾意佢

仲未炒
又有比賽要踢喇喎

帶埋歐霸果埸先

中國人先睇

識含

一場又一場
唔通降班先換師

夠廢，只要有出佢所有責任同自爆
都大部份直接或間接關佢事，
冇左佢成隊波輸得有壓力

你

咁佢又冇講錯 唔好因人廢言

獌心口轉海爾sponsor

歐霸都出咗線啦，輸埋都冇所謂，仲可以比多個理由高層炒愛狗

被進攻足球

我廠開創球壇新潮流

The cost of easing Emery and his staff out is estimated at £10 million-plus (The Times)

Man Utd & Arsenal battle for Barco

Manchester United and Arsenal are preparing to battle it out for Atlanta United star Ezequiel Barco, claims Record.

The representatives of Max Allegri have been contacted by Arsenal with regards to the possibility of taking over at the Emirates. [@garbosj]

開始搵人了，再求其搵場導火線，可能抗戰勝利

下場雪拿卡，再捉鬼

希望大家可以原諒渣卡
佢係俾愛狗搞到做咗代罪羔羊

下場俾法撚大炒

屌你老母 柒婆定愛狗邊個最快下台呀

both shit

愛沙離阿

快點強姦我

David Ornstein：

阿仙奴會視未來幾場的成績決定什麼時候解僱艾美利。
( 估計主場贏不了法蘭克福就直接走人 )

又無限48小時

無限機會

細梅 今次靠你啦

下個topic十卜法蘭克福得唔得

咁愛狗炒硬都得啦

要擺烏龍了

奧燒第一個hea踢
拿羊跟埋一份
個波繼續前場都送唔到上去

快啦，阿狗要贏，愛狗就要輸！

今場係人係鬼真係一眼就睇得出

估計得細爆同巴丁會出力

第一次咁想隊波輸

細爆上場都揸揸地流灘 拖仔出盡力但佢真係打唔到單防中

召喚20年法蘭克福球迷

真心線又出硬 呢場可以參考睇下球員對愛狗既取向

Hi 我係法蘭克福人呀

仲有韋洛克 saka呢2件愛蛇契仔

【法蘭克福球迷區】阿仙奴19-20球迷吹水區

支持

6C仔會唔會嬲嬲豬

想睇主場比法蘭克福炒三蛋

輸一場無關痛癢既波 可以換黎反彈既機會
快d輸

泰晤士報首席足球編輯Henry Winter :

我強烈建議阿仙奴任命阿迪達或者龍格堡成為下任主教練，因為他們 “懂阿仙奴並且打從心底里在乎阿仙奴球迷” ，我十分看好他們能複製林伯特在車路士 的執教表現。

想自己隊波輸既根本唔係阿迷

【 防守堪憂 】據統計，英超聯賽13輪比賽過後，阿仙奴 已經被對手狂轟218次射門，也就是說場均被射門次數16.7。

這項數據排在英超第三位，排在阿仙奴前面的只有阿士東維拉和諾域治兩隊。 作為對比，榜單上最後一位曼城遭遇的射門數還不及阿仙奴的一半。

陳梓維阿狗來

講真 見到林伯咁成功 高狗好大機會會試 又唔洗大洗

為左upgrade leno 可以去到幾盡

下個post等我燈愛蛇

光復我廠 時代革命

下個post topic公投：

1【永續愛蛇】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXXVIII
2【愛蛇帥位穩如泰山】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXXVIII
3【法蘭克福球迷區】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXXVIII
4【真阿就要攬炒】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXXVIII

3

阿POST管理員

2啦仆街

咁咪可以賣貴d

其實最平係咪請肥普唔計堡蛇升職
Free Agent唔駛比解約金

先2 比賽日3

而家推po超慢，肯定推唔到兩個

2

依家熱狗比緊違約金肥普，一月先比完
如果真係真嘅話應該要俾返咁多錢先得

我諗肥普會去獌,唔會去熱狗死敵

SOB仲未比人炒又係神奇

先3後2

而家即炒愛狗，一月前就由堡蛇「名義上」擔任Caretaker
肥普就暫時遙距教+諗january transfer plan，一月先正式「名義上」上任得唔得

名宿效應

唔簽得約，我係肥普睬你都傻
你隊閪波咁撚乞衣唔認數點算

你會唔會未簽約就幫新老細做野

有啲嘢事在人為
諗啲方法令佢肯咪得

可能等聖誕快車前炒掛

Pre-contract都唔得？
熱狗會唔會咁趕盡殺絕呀

呢句百搭架喎

其他隊就話，對住阿狗喎

UEFA Ultimate Team of the Year: the all-time XI.

其實如果冇違反合約條款嘅話，熱狗都冇嘢做到
只要阿狗玩得叻啲走到法律罅，肥普又肯咪得

練完龍開始全勝反杯英超

先2
開波果陣應該差唔多爆post 轉3

呢個post推咗三日先準備爆
開波果陣應該未夠一半

5【愛蛇帥位穩如泰山】法蘭克福19-20球迷吹水區 MMLXXVIII

gchi

呢個掂

但係改左做法蘭克福會唔會影響燈力

3!!!!!!!

鏡報 JohnCross：

留意到媒體最近總將屌帥和阿仙奴聯繫在一起，值得一提的是，他在2018年就已經面試了阿仙奴主教練的職位，他當時很希望能執教阿仙奴，但進展很不順利。 或許他過去一年改進了他的簡歷展示，並且進行了面試技巧培訓。

ESPN記者Mark Ogden回復道：

“我對於用面試去評判一個主教練的能力感到驚奇。拜託多了解一下他拿到的那些獎杯吧，想一想他曾帶領的球隊吧。選擇教練到底是該看 他的成功經歷還是看他能不能通過面試官的考試？”

John Cross繼續回復道：“據說艾美利在去年的面試中展示了一套滿是細節和知識點的PPT，結果…er....”

盡晒力都燈唔贏牙犬

比愛狗玩到隊野死氣沉沉 點贏 唔識傳唔識帶唔識走

新template

要場場改template好麻煩

PPT大師

我而家唔係成日開post喎

今晚(星期二) 歐聯有4場免費tips

貼多啲圖咪得囉

我比返你啦

斷哂

10蚊搏490 抵搏

馬水plz

電欺唔係好叻搞政變咩，
呢啲級數嘅對手點解要搞咁耐

加埋佢老死金章安先夠力

Piers Morgan話出4m炒愛狗
重要加埋程的士
笑阿狗寒酸

係出先好

咁講真 簽左巴丁仔都6m啦 4m炒愛狗咁都唔撚比

我地牙仙奴內政幾時輪到呢啲外人說三道四

條鹽濕仔幾時返香港

初選完就緊係要再投票
Number就唔由 I 開始，費事之後要數返

【愛蛇帥位穩如泰山】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXXVIII
【愛蛇帥位穩如泰山】法蘭克福19-20球迷吹水區 MMLXXVIII

同人上緊床了

Mislintat wanted to take #AFC back to its player-developing roots and discover talents with the potential to grow in the Arsenal shirt. Midfielder Lucas Torreira from Uruguay exemplifies this strategy

Mislintat found Torreira thanks to a feature in his own software called 'Similar Players'. It follows the logic of Amazon's algorithm: "Clubs who like this player might also be interested in these ones.”

Eager to add more resilience to Arsenal's midfield, Mislintat checked players with a similar profile to the Frenchman N'Golo Kanté. The system proposed Sampdoria's Torreira.

“I knew him, and I had also noticed him doing well before.” Mislintat said.

比賽日先改法撚球迷區啦

下面啦

Draxler: “Under Unai Emery, I realised that playing abroad was different. I consider him a very good coach, but with him the communication was sometimes not that easy.”

Draxler: “When you talk to Thomas and he clearly tells you in two sentences in German what is good and what is not good, that is certainly an advantage.”

佢話冇波唔屌wo

飲左酒係lone就屌啦

下面

Arsenal are monitoring 22-year old Nottingham Forest defender Joe Worrall ahead of the January window. Club scouts will watch him against QPR tomorrow. [@SportsPeteO]

屌帥d盃有冇參考性

@GuillemBalague and Emery’s event at @ucfb that was scheduled on Nov 29 appears to have been cancelled for reasons yet to be known, two sources familiar with the matter told @TheAFCBeII.

I saw Mikel Arteta walking out of a Didsbury coffee shop a few weeks ago. And as he walked straight past me and didn't notice me or recognise me, it was abundantly clear that he is exactly the right man for Arsenal and that he is desperate to replace Unai Emery.

@Matt_Law_DT

記者會玩storm out指日可待

推爆佢

冇人明佢up乜

鬼佬都唔明

愛狗仲未炒

唔認得記者有幾奇

怕老婆講下愛狗留唔留得低仲好啦

鑽石佬

有無用套

梗係無 都無得屌

灌醉佢丫麻

10$

咁夠膽笑老婆清